有無人試過煮熟包媽咪麵黎食

今日屎忽痕買左包媽咪麵食，細個2.5$一包依家6.5$...

一袋買著數啲

即係福麵咁嘅味

成日煮

冇咩特別 又係公仔麵味

本身媽咪麵都有出其他麵

冬陰公極正

邊到買